英國酒吧重開首日盛況

而家只係中午12點

英國政府進一步放寬限制措施，英格蘭今日起容許酒吧、餐廳及髮廊恢復營業。

民眾在封鎖超過三個月後，終於可以再到酒吧消遣，到廳餐用膳和理髮。

有髮廊凌晨就開門，有酒吧早上六時就營業，迎接放寬限制的「超級星期六」，但傳媒憂慮引發新一輪疫情。

傳媒估計今個周末全英格蘭會消耗850萬公升啤酒。

有民眾歡迎可以重過社交生活，有人則投訴封城時間太長。

警方擔心酒吧重開，醉酒鬧事等不負責任行為重臨，呼籲市民自律。

英國政府表示，民眾仍然要在公眾場所遵守社交距離措施，否則仍有引發新一波疫情的風險。

玩完了。。。實爆過

未到0 就開
肯定又大爆過

應該係琴日星期六重開
條片都係琴日

既視感,我之前好似見過另一個英語系國家都係咁,然後再封鎖返

大爆爆又嚟

見住美國第二波爆發都唔驚

鬼佬=白皮豬

或者咁睇
人地政府都知風險
但冇計呀

BNO撚唔使走了

留係度死硬

去英國都唔一定死

政府決定重開=ok
信政府.jpg

florida有板你睇，一重開即刻爆到變狗屎

d鬼佬己經放棄

智障...

又大爆點算

諗住下個月走佬過去搵到地方，然後返黎投票＋執野

其實可能係我地比依個政府呃緊隻野好嚴重

d鬼佬去少一日bar好似會死咁
岩既，係要死咁d低能白鬼

實二爆 啲白人冇撚腦